﻿плагины

contact form 7 - отправка форм
contact form 7 honeypot - защита форм от ботов
Contact Form 7 Response Colorbox Popup сообщение об отправке
easy modal - модальные окна
wd slider - слайдер на всю ширину сайта
https://profiles.wordpress.org/bestwebsoft/#content-plugins  - еще куча всего

Simple Content Slider / Slideshow слайдер контента годный

добавленные плюшки

[raw][/raw] отключает автоформатирование

<?php if (function_exists('dimox_breadcrumbs')) dimox_breadcrumbs(); ?>  добавляет хлебные крошки в любом месте, все настройки в functions.php




